【LIHKG】【INDIE】此時此刻，你在播放哪張專輯XXIV

舊POST

高登POST

討論風格包括
【Indie-Rock】【Indie-Folk】【Indie-Pop】【Twee-Pop】【Alternative Rock】
【Post-Rock】【Post-Metal】【Post-Hardcore】【Post-Grunge】
【Post-Punk】【New Wave】【Electronic】【Grunge】【Lo-Fi】
【Shoegaze】【Dream-Pop】【Noise-Pop】【Psychedelic】【Britpop】
【Modern Classical】【Ambient】【Synth-Pop】【Chillwave】【Experimental】
【Prog Rock】【Math Rock】【Slowcore】【Emo】【Glam Rock】【Art Rock】【Hip-Hop】AND MORE.......

音樂網站
Bandcamp
The Guardian
Noisey
The Wire
Village Voice

鍾意嘅話請支持正版
Zoo Records
White Noise Records
Kubrick

如果要為呢張回鄉証加一個期限嘅話 我會話係！！！ 到此為止呀🖤

正評留名學聽歌睇波

留名等睇德國二連霸

溫馨提示：樓豬歡迎討論靚仔音樂人

冇人

pp hong kong records執笠嘅收獲

嘩 我屌你老味 做乜甘既鳩樣呀 扭牙 吾係甘牙

我德
dllm 紐亞真係好撚extra

今日Indie po台柱正式強勢回歸
屌佢老母班死韓狗 打機閪打波仲閪

是但啦 一球兩球無咩所謂 下下死守鳩守玩防反 真係狗也不屌

德國真係抵出局
如果踢成咁都比佢出到線先至係冇天理

紐亞果球唔係重點啦
呢隊冇水平又冇火既波就算贏左出線都改變唔到佢地廢既事實

見到佢地d鳩傳鳩斬就火滾

大把垃圾表現都出咗線啦 不嬲都無天理其實哩個世界 之後可以開開心心食花生做勝利球迷 廢事老人家心臟病發

準備睇瑞士贏波再同隔離屋個瑞士糖囡囡打返個勝利的車輪再順便再恥笑一下德國尤其係扭牙依條濕鳩舉手小學生自大臭西

之前未有時間聽晒 廢事落錯genre啦 所以唔落啦 當電子嘢算啦 同label全部差不多封面 大大隻Moog字 反正想貼下嘢 是但啦

韓狗在此

忙到落瀉籮蟹

LaLalalalalalalAlalalalala

韓狗反擊做好啲一早四五六德國

啱啱去完日本返嚟

買咗啲外國碟，再加埋x japan仲有hide嘅最後一隻大碟Dahlia

本身已經down, 德國冰島接連出局搞到我仲down

自己踢得差都無計 返去痛定思痛 劍指歐國杯

想當年都踢到屎都不如 再攪青訓先迎來黃金十年

踢得差, 但係堅持出khedira, werner打中間 我真係r哂頭

我啲德國腸

啲波慢到

隊德國踢成點我根本唔care
主要係睇扭牙條濕鳩仔失落沮喪個傻鳩loser樣

瑚士果場好肉緊
和波後反而仲多野玩

記錯日本係聽日
返唔切去睇佢地激情晉級了

不嬲慢開 好似啲Ambient/Drone嘢咁 落後兩球都係咁踢開 傳統來嘅

德狗全面首先回歸indie po
其他巴絲好快都會返來

奧燒巧令囝

巴打識波

痴撚線一星期 好鬼累

SLEEPY.AB - NEURON

J Pop/ Shoegaze

見到ozil失敗好高興

終於返日本 有冇咩訓覺lists推薦我上機聽?

諗下近依幾年睇德國報足球 睇twitter 睇唉G
D字眼D嘴臉咁撚柒臭串
見撚到扭牙梅毑失敗真係心都涼
Low 話咩話 未來十年雄霸世界?

今日發生高壓事件
問題總算冇發大黎搞

而家飲罐啤酒聽下歌relax緊，陣間睇日本

Dismal - 遺。白

港產depressive black, pest prod出架喎
兩個字
好掂

好耐冇聽呢味
同死亡有關既隱隱都覺得有d唔老黎
不過算啦關9事咩....

應該係唱廣東話
唔知實體碟有冇歌詞呢...
bandcamp就冇了

笑左.....

後日有美斯對法包典睇

Golden Retriever - Seer

幾年前係thrill jockey官網見到話呢隻LP sold out
上個禮拜係bandcamp見到仲有得買
即刻買了, 今日就寄到

音樂唔算特別喜歡 (都喜歡, 岩monster head上機訓教聽果d)
但封面好喜歡
所以一直想買膠

G持美欺

多謝

登機

我好中意dahlia入面首scars (hide寫的)

Rezzett - S/T

Electronic, Techno, Jungle, Abstract, Debut album

佢哋早兩年有張用韓狗仔做封面嘅EP

哩啲賤種樣 唔洗驗DNA都知佢哋食狗肉大

對日本失望
憑咩hea 踢？
假波乎？咁撚老定？

睇咗最後十分鐘 仲以為自己睇梗nba第四節啲垃圾時間 好drone好minimal

好似好多人對日本出線嘅過程好有意見

對於某d球迷 “線已出，理撚得你”既論調真係好反感
你出線係你好彩 / 打假波咋dllm
呢d波支持黎做乜

如果係明知出硬線而hea踢，我覺得好合理
但而家唔係

只能夠講佢地賭贏左
不過下場唔係英撚就比利時，都凶多吉少啦

無睇開頭 一開波死守定輸波先死守？

今晚佢哋兩隊學日本就正 super

下半場後尾先hea踢
連波蘭都係hea踢

呢兩隊出硬線我覺得點hea都冇問題

琴晚去咗心齋橋附近bar睇波
完咗去咗條橋同㗎妹一齊ununun

好聽!!!!!
嘗試搵過歌詞 都未搵到

尋人呼吸巴打
唔好意思我係想搵人接收大批mcb果位
本身無tg
你可否email我私下pm
yukarifresh@gmail.com
感謝

陳友都靚仔???

聽晚睇, 上一次睇佢係07定08年

完全唔同樣囉好冇

其實我新公司都可以一路做嘢一路細細聲播下歌, 不過呢幾個月都冇心情

正，好鐘意呢d怪怪地嘅音樂

負皮負皮負皮

Makaya McCraven - Where We Come From (Chicago X London Mixtape)

Electronic, Jazz, Improvisation, Beat, Live

一出即聽 好聽過今次世界杯所有賽事

有首陋室銘 聽落好煩 不過都希望多啲本土電子嘢

個首我覺得唔要左首詩會好d 😂 anyway多d人關注本地電子音樂係好事呢～

BABY FORMULA - BABY FORMULA

Noise Pop/ Dream Pop

助咩貢多負皮
btw個bar有個好似kurt cobain
仲要行過望到都對我笑

施主你諗多咗喇

架妹好易...
快D襯後生試多D啦deedee

似cobain嘅㗎妹

鬼佬嚟

我都想試
但識都冇識一個
京都嗰日有三個好想識
但等等下機會就冇咗

嗰日見有堆鬼佬想asian girl are easy
但俾架妹拒絕

呢啲靚仔留返俾你

Pm jor

有無兄弟睇厭av轉睇gv?

大熱天時for now i am winter

留名法3:1阿
Meza入波

WESTSIDE GUNN - SUPREME BLIENTELE

Hardcore Hip Hop/ Rap

睇咗好多年啦

利申一套AV都冇睇過

老嘢心血來潮懷舊

個下巴有冇吉親阿巴打

Kids See Ghosts

你燈唔到架喇

我諗應該冇連登仔聽過

Sor 真係無聽過 玩咩嘢類型？

囝?

美斯BB唔洗燈都無問題 上場入咗波 打起咗信心 領隊又俾佢哋夾走咗 唔怕出啲廢物阻著晒 攪到美斯踢得仲後過防中 所以話依家隊波已經唔係分組賽嘅亞根庭 甚至俾起上次決賽輸俾德國嗰隊亞軍隊更加勁 法國買定機票啦可以
利申 由奇連士文做球員年代已經支持德軍嘅廢老 當然啲咩英狗 亞狗 意狗全部都係我哋睇唔起嘅賤種啦 不過美斯我就支持嘅 希望佢正式成為一代真正球王 而唔係俾啲咩獌狗加王狗嘅基佬做就得

我記得98年前面正選係比亞荷夫夾奇連士文

陪老豆睇牙
見到個牙齒幾靚仔
咁啱我又要洗牙
所以book咗佢

我法有黑帝撲巴

通話王基沙文

門前緣份王住烏

仲有前中後黑色三連星新享利包皮
巨腸簡迪
梅西剋星烏的的

贏係100%的波

大戰前夕要隊返一飛飲返一杯relax下先

ROO PANES - QUIET MAN

Singer, Songwriter/ Chamber Folk

等開波中 咁我都支持法包啦

嗰陣我都鍾意德國但去到八強見克羅地亞咁勁就捧對家, 3-0

我都係 當年德狗都唔太支持佢哋其實 不過衰咗之後肯改變就算係咁 唔會成個女人咁 咩都話係人哋黑咗佢哋

美斯竟然識笑

見到griezmann

剪咗個頭 好似張家輝

亞根庭對梗尼日利亞？咁多叻架嘅

有無咁撚on9
今日有德狗老虎巴文字直播

=.=

原來天使有出？ 我法國驚驚鳥

撲巴未發力先俾你-6射到球波姐
下半場隻手遮天屌打你班垃圾阿甲小白臉啦

新享利下半場怒用轉身推波推爆你班傻鳩阿甲仔
紅晒你班小白臉

此時此刻，你在睇哪場波？

睇bbc半場分析，班阿根廷仔都懶走位
相反法國前面幾個好撚快

mark低法國九號仔未

講咁多可能丙朗執包伏美欺都仲有得踢

法國仆街了

承你貴言

呢球好撚-6

即入

法國呢球靚到呢....

神奇 頂級 超卓

哩場波都算經典

今場鏡頭唔見maradona

可能仲係醫院

岩唔岩心水

完啦
一塊包皮打散成條紙板後防

唉 想喊

又多一班indie巴絲回歸indie po了

係時候留力反丙朗了

唔係冇得打
但隊長又係依個時候冇影 散步
D後防幾屎都好 點解唔以身作則呢 跑下都起碼拉到幾個防守球員走
究竟佢鐘唔鐘意阿根庭嫁 點解當初唔揀西班牙
點解要俾假希望我以個阿迷

其實佢今場都算係咁 隊波連隊型都無 入到三球算係咁啦

美斯都算係哩個年代嘅Baggio sigh

我支持牙朗
一直好欣賞佢
認真非燈

佢都叫兩球(定一)助攻了 中場創造力唔夠 兩邊都唔夠支援

啱

今場佢好多失誤
打交又冇影 拉走下d人咪浪費時間都好
可能佢真係有暗病唔跑得咁多掛

禾刀G持牙朗

Me成個世杯唯一會反既就係德國扭牙同梅乸同卻奧輸
牙郎美斯依d球員好難反得落
高峰/鬥左10年
算係8/90後開始識波時既一代回憶黎
唯一唔好既係牙郎係賤種蝗

Don’t cry for me Argentina

醒多幅gif過你

已射

睇完尾場我根本訓唔著
好似一個時代完左咁

ANDYMORI - 革命

J Rock/ Indie Rock

一個人係附近鳩行

仲屌美斯散步我都唔知你想點

Forests - Horde

台灣迷幻噪音

Evade - Destroy & Dream

My fav 華人 electronica band

glitch pop / dream pop / electronica

有無人去左TTN 個This town needs noise

想搵份一個 artist ，唔知大家幫唔幫到手

S字頭 (唔知有冇記錯) .、一人樂隊、女仔、玩 noise ge (類似 merzbow 果種)

搵到了 Pharmakon

X Singles #metal

仲未改名做x Japan
最鐘意Silent Jealousy，交響樂+metal

留意到有巴打喺公海吸負皮

絲打好勇武

我想吸正皮架
我唔慣做假膠

算啦我呢d俾人當係溫水煮蛙
香港下一代留返俾佢地呢d激進本土去教育
希望佢地真係做d野，唔係鍵盤兇狠就算

充電都煌語 真係好撚嘢
第時水果都唔撚講得 要講生果

班人連口語書面語都唔撚識分 為屌而屌
真係好撚悲哀

無睇晒個post, 整係睇左頭一頁

Ryo Fukui - Mellow Dream

Escuri - In Motion

Electronic, Field Recordings, IDM, Electro Pop

菲律賓電音 玩嘅係啲幾歐陸嘅嘢 聽落唔似菲律賓咁熱 仲幾清爽靜謐

Apple Music 同蝦米都無 bandcamp就NYP

最近兩三年成日見到人推介佢

因爲佢死左，生前無選擇名成利就，反而甘願留係家鄉簡簡單單開間bar彈下琴，諗諗下其實好浪漫，呢個世界仲有幾多呢類人未比人發掘？又有幾多人連咁渺小嘅夢想都實現唔到？

有冇人想睇MUSE : Drones？
買左7.12 AMC果場但唔得閒睇

有興趣但又覺得喺戲院睇演唱會呢件事好怪

This Will Destroy You - Live in Hong Kong
9月17日

竟然真係有

Evade正
5-6年前HA睇過，加埋30個人都無

Kitchen label其他都好高質，有幾年追住黎買咁滯

等睇再彈到出血

我都有睇
之後shitty週年show都有請過佢地

開完呢個post有d後悔
追post回post好o徙精神同時間

第一次俾人追撚住黎屌

有人開咗po撐你 但今次又勁多正評
都唔知做乜

連登啲正負皮好兩極化又趁墟居多
唔洗上心

係 有啲勁多正評
但內文全部屌樓主

深圳平咁多嘅

等睇有人話悶到瞓著

正負評不嬲連可信性都成疑啦

係堅係有人入晒我d舊post洗版, 唔知做乜9

俾人老屈既感覺又唔係嬲, 而係覺得好荒謬

以前高登啲癡線佬癡線得嚟好笑
宜家嗰啲好撚煩膠

喺度開post要好大嘅勇氣同強大嘅心理質素

入舊post洗版咁得閒

總之你同個post大部份人唔同聲同氣 就會被屌
如果係其他post, 好似上面咁係咁講波已經比人屌自己開post講
乜撚嘢都話off topic叫你出去開post
我都係繼續係到圍下爐算

練EQ一流

olafur arnalds,識貨!

唔識up圖

Death is the future

Rina Sawayama - RINA

高質pop野
pop, r&b, 電子, guitar solos...
a fruitful mini-album

Amen Dunes - Love

indie folk / dream folk
新碟幾好評價
聽隻靚靚封面前作

悶.....

寫你就寫啦

我又係因為新碟而翻兜Amen dunes啲舊碟
證實佢地以前冇人理係有原因

同埋睇埋佢地以前同依家啲MV/live
你會發覺外表執同唔執真係可以好大分別

呢次應該真係出到

兩個幾月冇聽過新(之前未聽過)嘅碟

見到你個揮手icon
有d驚你做傻事, 雖然可能唔關事

聽歌呢d好閒嗟

冇呀揮手係指你張bam圖

呢幾個月都幾生不如死

今日july 4假期隔離屋後園開party, 播vampire weekend. 有d後生囡囡喺度

係喎冇為意tim

time will heal

我都係扒喺度先瞓得著

到而家都係咁...

之前聽Lofi發現左Clairo
再慢慢越聽越多 先發現原來indie咁撚正
個人最鍾意boy pablo
其次有聽Phum Viphurit, MellowFellow
最近loop緊落日飛車首 My Jinji
新手想問下有咩推薦or必聽？ 主聽英文

好核突嘅封面

咁之前有post過嘅Mac DeMarco 同 Men I Trust 你應該會中意,
仲有 Rex Orange County, Boy Pablo

Mac DeMarco - Chamber of Reflection

Mac DeMarco －My Kind of Woman

Men I Trust - Show Me How

Men I Trust - I hope to be around

Rex Orange County - Sunflower

boy pablo - Everytime

咁唔似佢平時啲cover嘅style

呢隻係十五週年版, 原版嘛好地地囉

我啱啱買咗RSD’18 膠, 靚仔好多

之前都有fd介紹red orange county

繼續post下呢類型先

The Walters - I Love You So

Plums - Parking Lots

CUCO - LOVER IS A DAY

Yellow Days - A Little While

The Marías - I Don't Know You

No Vacation - Mind Fields

好靚

多謝你分享先
Rex Orange County聽過一兩首都ok
而家試聽緊Men I Trust, so far都唔錯
另外想問下有手足會去boy pablo個show嗎？

maybe, 11月有啲耐, 到時先算

barnes blvd. － Last Summer

bandcamp

Spotify

#chill

share下啲lofi先 唔知有無人都鍾意

好聽啊呢隻

LM

MLA又開

今次我又有啲想去下
上年果場就冇乜興趣

我要有新碟先想睇

今次好似就係出新碟

已經有得聽

所以我有啲性趣

same, 都係因為有新碟

I really like this album

會聽YouTube/Spotify d playlist/
同埋bandcamp有啲咩chillhop essential
跑步聽下

Slowday Vaguenight
Die Liebe
2018

#slowcore

呢場我有去

Gang Gang Dance - Kazuashita

呢張穩入年度十大

it’s nobody’s fault
no guilty party

都有一排冇聽呢隻碟

尋晚聽完

呢場有去真係無憾

又幾好聽，原來係北京band

mogwai 8月尾出隻OST叫KIN

我幾鍾意首歌加上我個名有個KIN字我諗我真係會買隻soundtrack

健哥

一定要買

健仔

我老死都有個健字

我隔離個同事都有個健字

我之前鍾意嗰條仔都有個健字

買咗

其實係同一人嚟

人地令仔好多

Kings of Convenience － Riot on an Empty Street

Homesick:

Spotify:

輕鬆下

呢件唔得囉好冇
以前有個叫健吾（唔係香港嗰個）嘅男優好撚正

唔通就係我個friend？ 佢嗰樣好似吳現早 細個同佢行街 成日有啲妹妹仔俾張紙條我 話想識我個friend 有啲同斑女同學就喺咁問我一啲關於我朋友嘅嘢 屌佢老味 叫佢唔好講俾我朋友聽 但全部我朋友講返俾我聽 仲屌鳩我成日鳩吹佢啲嘢

好彩我關於我朋友嘅嘢都係吹水姊 例如 話我朋友第時生仔生女會叫佢哋咩名 我朋友由班女都聽返來 同我講返返 話我點會改啲咁on9嘅名

求你朋友吳現早圖

練緊大隻, 求清水健單

清水健唔好睇
係都練歐美嗰啲啦

講笑啫我都唔想亦唔可能練到佢咁

歐美嗰D係點

C朗

丙朗體脂好低

一神教樂隊
兩個月後終於有streaming感覺好幸福

metal封面包裝都係咁上下冇創意

游水加夜晚唔食澱粉就得
應該唔洗「練」

同埋做gym要睇埋平時著咩衫多
例如我經常著三件頭但手拎外套懶有型個胸要夠靚個身一定要夠厚
如果Djokovic 果種如果夠高又平時著開slim fit果類就應該ok既...
人人唔同 男人做gym如fashion同化妝
健康？ who fuckin cares?

Ching個body一定巧正
圖pls

Me樣似謝雲奴
唔啱你

咁似球王

不嬲都話Olafur Arnalds係冰島美斯

té 開China tour
無香港份

Hong Kong is not China

成功落實一國兩制

大陸音樂風氣仲好過腥港

不嬲都係架啦

香港而加D歌手有幾多個唔係出黎做

Prince Joyce

Urine
我覺得佢唱得冇問題但D歌唔啱我

呢隻終於有reissue CD
隻碟1989年之後一直都消失咗

呢期好靜

個個都睇波

我本來諗住睇波睇靚仔
但我發覺齋睇靚仔係完全投入唔到

Skee Mask - Compro

今年既出品, ambient 電舞曲, 高質
music for studying, reading, calming down...

深圳政府地, 攞酒牌冇問題. 冇人查牌冇垃圾居民投訴.

政府班垃圾搞少HA一陣都當幫忙啦.

我唔睇波既
只係一直間中mon post少留言
過去一年試緊少啲上網
留返多啲時間係真實生活
認真覺得有好大變化
不過仍然respect唔同生活lifestyle

我都做咗忽然球迷十幾年 兩年睇一次歐國杯同世界杯 或者有德狗入到歐聯決賽先可能落吧睇一下波

過自己想過嘅生活 真係不能同意更多 不過世事真係好難儘於人意

終於有喇 spotify 都有了

Freddie Gibbs & Madlib - Piñata

hip-hop

依張正

Bjorn Torske - Byen

House, Electronic, Norway

最近身體都唔太好 夜場嘅波全部無睇 今日唔郁喺屋企睇咗成日書 食完飯都係聽一下啲北歐偏歡樂嘅電子舞曲算 其實最近都好似幾多嘢聽 有排聽

以前聽覺得悶
而家聽返覺得好流暢

BOYS AGE - EPSTEIN ORKESTAR

60s French Pop/ New Age/ Lo Fi

Boys Age 出品正正就係我依類強迫症既死穴....
買左第一餅 跟住就會成個系列買晒

呢隻封面template係咪向sacred bones致敬

成隊band既目的都係瘋狂向唔同既音樂單位致敬
所以買左一餅真係會跟住買落去

During Madlib's talk with Red Bull Music Academy on May 7, 2016, he announced that he and Freddie Gibbs will be releasing a second collaborative studio album called Bandana. Madlib also mentioned that many of the rejected beats he auditioned for Kanye West's The Life of Pablo would appear on the new project. Freddie Gibbs confirmed this on Twitter while his manager tweeted a teaser picture of Madlib beats. No release date is set.

(又係講講下唔見左影, 唔知今年出唔出到呢)

琴晚聽左成晚hip hop
呢張Kanye我第一次聽咋
幾好聽

我後日睇radiohead 應該係佢地support

new york大城市真屈機, muslim巴睇大band當食生菜咁

黑歷史

唔係呀, 見得人

我第一次聽kanye係早兩年聽dark twisted fantasy, 覺得超正就狂loop所以都冇乜聽佢其他碟

呢隻只係hea聽過幾次不過好多人話呢隻先係his best

睇新聞, 原來過兩日公開試放榜
點首歌比dse巴打先

我聽咁耐歌都冇一隻hip hop album我係覺得超正
證明hip hop從來唔係我中意既genre

第一隻The College Dropout先係最好
不過Late Registration先幫佢真正企穩Hip-Hop一線
亦發展出之後大戰50 Cent間接令50收皮嘅事件

My Beautiful Dark Twisted Fantasy技術係好好
但老fans會覺得個tone完全唔係嗰回事

記得某dse巴打中意軒囝

呢度得一個dse

其實Kanye嗰篇唔係我嘅處女文
不過再之前嗰啲真係太垃圾所以已經回收

In a little while
I'll be gone
The moment's already passed
Yeah it's gone
And I'm not here
This isn't happening
I'm not here
I'm not here

打steroids

我諗我呢世都寫唔出你嘅所謂垃圾

Plastic Tree「Thirteenth Friday」

shoegaze

我嚟嫁

整頭髮真係一件好辛苦嘅事 尤其要搵啱髮型師
成日喺度諗 如果個髮型師同你音樂口味差唔多 會唔會唔多唔少都明你想要啲咩呢 同埋最緊要有偈傾

我唔中意同髮型師傾偈
一來我毒
二來等佢專心剪好過啦，我入黎都係想你整好我個頭啫

Casino Versus Japan - Suicide by Sun

Ambient

不嬲聽ambient都唔係為咗meditation 而係因為佢哋嘅音樂同聲音 不過哩期都係兩樣都有啲啦

當年認識CvJ 嘅時候 都聽咗好多類似嘅ISAN, Solvent, B. Fleischmann, Xela之類 又係美好嘅時光 當然佢哋當年都唔係玩Ambient啦

出咗成個幾月我先知

But I only got myself to blame for it and I accept it now
It's time to let it go, go out and start again
It's not that easy

But I've got high hopes
It takes me back to when we started
High hopes
When you let it go go out and start again

頭先gym播gold digger 但係係clean version, cut 走哂d n 字頭, 完全唔係嗰回事

no I aint saying shes a gold digger
but she aint messing with no broke

Los Campesinos! - Documented Minor Emotional Breakdown #1

好耐冇聽
呢首歌聽落真係好開心

因為 the lightning seeds 又紅返

bandcamp:
spotify:

Her Name is Calla - The Quiet Lamb
#postRock

Personal picks: Pour More Oil, Condor and River

佢哋同Calla有無關係？

好似係無關係

好好聽

出新碟前 loop 下舊歌

老虎你做老野做到成日聽新派電音咁前衞

Brett Naucke - The Mansion

唔識形容的非舞曲電子環境音樂
抱孫既老虎伯應該成日呢type
佢好似冇貼？到我推介返俾佢先

Saved 搵日聽聽
呀叔我怕悶所以偏好聽新嘢

最近聽梗個德國新label Aiwo Records

近年影響我最深嘅碟
今日六歲喇

Hammock - The House Where We Grew up

Spotify:

Hammock - An Introduction to Hammock

今朝8am就返到公司 返到去成個office燈又未開得我一個 好啱聽Hammock

有性趣bor

你條友仔唔係遲開到嘅咩？

Me too

最強mainstream pop album
我心目中呢張屌打thriller...

呢張碟之前有個紀錄係一張album入面最多冠軍單曲, 好似唔知5定7首
其實11首, 首首都得

幾時同軒囝開

呢排準時咗啦終於
今日發神經勁早, 啲同事呆咗

兩歲孫仔

原來今日dse放榜

絲打好有愛心
哩隻碟會唔會好似上年嗰張咁 又係你成為蝦米第一個聽

LM待CLAP

有料

高材生

冇錯 早排一出碟我係第一個蝦米聽眾

佢唔識貨
唔好理佢

我會考放榜嗰日去HMV買CD慶祝

我考完AL嗰日去咗Zoo買我人生第一隻黑膠
Coldplay嘅Viva La Vida

我第一膠係in rainbow 個boxset

好聽

佢話有香港fan叫佢去香港玩live 唔係我

好有仙氣嘅metal

David Thomas Broughton - The Complete Guide To Insufficiency (2004)

怪怪地既folk
驟耳聽唔怪幾抒情幾melodic
係曲式奇怪, 感覺用好多loop／係咁重覆某d樂句
其實聽唔清楚因為先兩晚都係聽住訓著
今晚早d聽, 唔好上床當安眠曲聽

Hilde Marie Holsen - Lazuli

Electronic, Trumpet, Experimental

幾肅殺嘅感覺

一出即聽

我就哩隻一出即down 明日聽
Lotic - Power

ed droste最鍾意嘅rh歌

終於有streaming

碌咗個橙入嚟

又係vaaporwave

Dimethyltryptamine Ｉ - DMT-FL/DMT[REC]

電音producer囡囡Avalon Emerson 好靚女

ambient pop
好聽

Th’Faith Healers - Imaginary Friend (1993)

好耐冇聽...
頭先聽聽下歌又諗到自己拉且最中意咩類型同年代既音樂
諗起曾經既答案: 90s indie
其實而家都冇乜點變

仲記得第一次聽呢張碟果種好滿意既感覺
90s令我有呢個感覺既，有th’faith healer, quickspace, 早期stereolab...
th’faith healer 唔係有強烈個人風格既band
但我覺得佢地音樂既質素同元素/風格都好撚有代表性，代表90s indie rock，一隊band滿足好多願望果種

你俾我嘅感覺都係偏好indie pop btw quickspace

C.Diab - Exit Rumination Remixes

Ambient, Remixes

C.Diab 今年隻碟我都喺度po過兩次 今次哩張係其他相類近嘅音樂單位玩嘅remixes

最近睇咗套有關Bergman嘅記錄片 真係感觸良多 聽下啲環境音樂冲淡一下啲悲傷都唔錯

Lotic - Power

Electronic, Experimental, Debut album

其實點解黑人叫黑人做力架就無事 但其他人叫佢哋做力架就唔得？根本好多時睇唔起強國人嘅就係強國人 btw Lotic唔係女人而係男人 啲封面同AV一樣都係信佢一成雙目失明

無得解
即係兩個同聲同氣嘅人互叫對方「仆街」
兩方會知大家係friend底講笑
但一個外來人叫你「仆街」
你會覺得對方真係屌緊你

Nigga呢個term其實真係粗口嚟
仲要係針對黑人嘅粗口
所以黑人圍內講可以當講笑/自嘲
但外人（in particular白人）對黑人講係好侮辱嘅事

原來我話冇得解嘅同時已經解咗原因

其實又唔算特別好...
可能係indie pop易聽啫
Quickspace

點解和而不同咁難做到

呢啲種族嘢好難用「和而不同」嚟解決
河水不犯井水就最啱

佢地係香港好多叔叔輩fans....

2002年作品
slowcore／sadcore 民謠佬
岩mood先好聽既悶棍野, 飲少少烈酒送服應該更佳

聽左大半, 係咁先, 有緣再聽

Jambinai <Differance> 2018 repress

相比起聽歌我發覺自己更加鍾意睇youtube，喺電腦前面真係可以呆坐全日

食完夜晚飯聽歌聽到而家

除左上面果隻, 聽左呢d, 以下全部係2018年既出品

post-hardcore／noise rock
too pure records好少有hardcore punk band既releases, 但後期有兩隊post-hardcore band幾得 - future of the left 同 mclusky
christian fitness就係呢兩隊野既主要成員 Andrew Falkous既化身

Lydia Képinski - Premier juin

法語art pop／indie pop
幾高質既制作, 每首歌都有mv, 但乜春都係法文, google完既野都係得法文, 想了解你多d都難

emocore, hardcore punk
明顯受80s dischord records果堆野既影響

Between the Buried and Me - Automata I

prog metal

睇世界波先

G持法國9號

插水 死球 再死守 垃鳩圾

兩隊支持一隊, 梗係克羅地亞啦
mbappe鳩撚屎屎咁, 對法國有d反感

Mbappe貢令仔
吾準梨話渠

同老竇睇波咁嘅樣

cLs 黑撚到

Mbappe真係巧令囝

成隻青蛙咁
巴打你中意keroppi?

完全唔同樣囉好冇
Mbappe呢啲樣巧BF-able

麟伯把聲巧煩囉

做乜換走我個gay奧突

攰了

都係巧令囝

wishlisted

星期一返到公司 慢慢追返post聽新歌真好

韓國老牌thrash

同意

前度愛團出新碟但Apple music未有得聽

老人家初黎報到
想問係咪有兩蚊歌聽？

要以死相搏先有得兩蚊聽歌

你就兩蚊美金一首

兩蚊美金有咩聽？
我最鍾意聽阿蛆、The National、Taylor Swift、Mr.、Postal Service

阿蛆唱one dollar make love

（Indie）巧令囝

忍者龜頭很大

佢令到忍者龜咁嘅樣都可以成為令囝新標準

喺韓媒度睇到話加拿大某Korean music chart有隻non-kpop碟入左top5。
民樂、爵士，敲響為主。

一次滿足兩個願望

五個成員一人一罐
第六罐一定係俾我飲

啤酒送麥包皮

呢首好聽....

終於的起心肝去學德文
如果當初我學英文係咁學 應該可以叻過ABC

原來丸山晴茂早幾日病逝
rip.....................................

之前都有巴絲提過
RIP

日本歌手走入巨型透明球唱歌唱唱下碌到出海

好慘

當年flaming lips係harbourflap stage, 有冇機會推佢落海呢

笑到我停唔到，係咪好仆街

我係街都忍唔住笑左出聲

佢好似都 OK 紅㗎喎

今次真係慘過送禮勤

我覺得佢本人唔mind既 但係會比人恥笑成世囉

慘

聽開佢知佢玩咩嘅人應該覺得好正常
唔聽佢嗰啲過多兩個禮拜會唔記得佢係邊個

太特別我一世都記得

收工再碌一碌都仲係覺得好撚好笑

而家外國興既trap野係咪都咁撚樣....

垃圾到... 屌你呢D咁既音樂同"rap"真係好低能反智
火炭麗琪都KO佢啦

一直唔鐘意rap

講真阿蛆唱華麗轉身都好聽過佢

咁好笑好難唔記得 wor

我好唔鍾意呢隊克羅地亞
燒味波當進攻
屎波鬥命硬出線當熱血

因為屎波

男人黎講Grizi仲正啦

想知有人聽Gus Dapperton嗎？
好撚正 loop左幾日

你唔post我唔知有得聽

逾九成偽鈔 出自七旬畫師手筆

絲打fat fat 了 以後有錢到開間畫廊都無問題

我好中意睇你個frd fb d球評post
同埋入面d comments

貼過呢張

估唔到阿蛆都會有收正皮嘅一日

邊個FRD 好撚燈嗰個仆街? 貼親乜柒推介都奶野嗰條友?

點解個封面咁柒戇鳩架山下達郎

幾好啊

應該係

唔使當年啦, 呢條女上年都有嚟.
吸引咗大批為Instagram而入場嘅人去睇佢.

Radiohead － A Moon Shaped Pool

因為muslim巴打今日聽返呢隻
仲記得16年出個日我好雀躍
而家聽返嗰日嘅感覺出返嚟
聽覺真係記憶生命

有咁嘅能力的話應該去museum做復修

每次聽返都好似自己去咗日本咁
喺日本果陣係咁聽

去旅行成日聽嘅歌
好多時番到香港聽都仲會好似去咗旅行咁
好正

無得去旅行 聽住歌頂住先

舊年去英國旅行狂聽Moses Sumney, The National, Lorde, Jordan Rakei, Gabriel Garzon Montano
依家一聽番就覺得自己番咗英國

細細個去完台北返香港 覺得啲女仔好似樣衰咗好多咁 同返個朋友講 佢話因為有咗對比呀 屌你個閪咁都唔明 所以話去旅行係對人生閱歷係會有幫助

譚生都寫得幾好睇

Agger
每去一次旅行（遠近都好）
就會覺得香港見到嘅嘢真係好少

美醜 高矮 窮富都係相對概念
去完日本會覺得香港好多靚仔
去完台北會覺得港女好樣衰

但我覺得港女平均好樣過台妹其實 不過我嗰年去台灣得14歲

我去親旅行都無乜點聽歌
但我記得自己一個人亂鳩咁喺渋谷走去代官山恵比寿嗰啲地方嗰陣行過呢段路

但睇睇下就會發覺牙譚對足球既理解本身已經同常人有好大分別

就係覺得佢啲睇法幾獨到

有無link?

你老味YOUTUBE suggestion成日都Plastic love

CX又西我面
又係香港Crew
屌佢老母叫秘書妹妹cut撚晒今年D套票佢

你地果邊一般幾多日annual

同你講中文 你又答返我英文
話撚左咪撚serve我餐
你埋黎又要懶撚高檔要講英文咁我咪同你講drop dead
你又答返我扒登
屌你老母臭西冚家剷

睇你做邊行, 政府工可以好撚多, 有D fd 成日話多假到放唔哂, 佢地用唔哂d假有時仲多過我annual allotment

我就3 weeks, 不過今年四月先join 所以prorate, 兩個禮拜.

廿年前第一次聽beck 今日先睇一次睇佢live

世界杯期間
有日同個做書商既大學同學飲撚大左兩杯
傾關於新車書既idea
我鳩up撚左幾個關於旅遊書既idea俾佢
佢答我有冇興趣寫 我飲撚大兩杯實話hell ya嫁
點知佢當真今朝draft左個contract俾我
寫定唔寫? 我人生十事入面其中一樣就係出書 雖然本身唔係想寫關於旅遊既書
但一期一會 可能之後再冇咁既雞會啦

新書唔係新車書 打多左個字

出啦
我連咁嘅能力同機會都冇

十卜 出左實買本G持

其他九樣係乜

書名都諗好咗啦 就叫 怪獸頭遊泰國

G持

召記

要照顧所有性取向人士嘅需要唷

已完成 創業 生活係一個自己愛既地方 大學畢業

未完成 出書 出碟 有一架Bugatti山豬 環遊世界 有小型飛機牌同有架小型飛機 上到太空 搵到蘇眉

難d

同大家講個笑話

muse

新歌難聽到呢。。。。。

聽都廢事

其實你寫嘢幾好睇

聽左一陣已經想熄

點解我同佢講中文佢要同返我講英文

我有時忙得滯都會轉唔切channel，因為同時間serve緊講唔同語言嘅客人。同埋飛機入面比較嘈聽唔清楚你講野，所以唔知用咩語言回答你。
我估應該係咁。

Y class 我唔會care依D野
C class sorry 我唔會受理依D解釋 愈做愈鳩屎

你老味聽你口音又知你係香港人
同聲同氣唔洗死呀哇
hong kong girls are easy
有時覺得依句真係好撚o岩
點解呀 班女覺得母語低級D呀嘛

最慘係我用日常講開既字眼語句你又唔明
真係好撚厭煩
好撚嬲呀屌

唔明有咩咁好嬲

哇唔得呀 愈諗愈嬲 降下火先

我都想知 著起件制服都取消唔到佢係港產既事實啦

幾樣野既

入閘西面(幾次)
提佢唔好serve餐照serve
Econ 就學森美話當成機一齊走難姐 唔洗care
但Business class 唔應該係咁樣 個服務係要以人為本 唔係佢地洗乜幾你個名同國籍語言

我當當鳩黑算
聽日叫個阿女cancel晒D CX套票佢算
我依排仲要成日要出trip 心情煩躁 我驚機上鬧事上第日頭條

#indie pop

好型 扯左

可能我坐慣econ, 走慣難, 不過我坐咩class我都會對d crew 好有禮貌嘅

CX business我只係坐過一次咁大把, 但俾著我, 我會覺得如果我坐得business, 我對人地嘅修養態度都要襯得返個class.

因航西面又唔係第一日既事 都唔知佢地點教D女
去酒店做過侍應 淨係冇笑容已經比經理屌
上左天D空姐受你薪可以惡過D客

寫
老閪都寫
你寫好我買兩本

買完咁樣影返張相

MONSTER HEAD永遠都係我偶像

佢地係咪撚鳩啲METAL友 屌佢地Hipster就直頭玩撚埋正式shoegaze歌

我好鍾意呢隻
暫時係年度Top 5

我對啲cabin crew好多都好有禮貌（特別係空少）
有禮貌到就算佢地對住其他客閪面
一見到我都冇得唔笑番

今年第一隻我有衝動要買既大作 印象中係

我今年暫時top 5係
1. Amen Dunes - Freedom
2. Snail Mail - Lush
3. AAL - 2012-2017
4. 呢隻
5. Death Grips - Year of the Snitch

我對所有人都好有禮貌
前題係你對我有冇禮貌先 疲氣臭我認呀
創業初期我就試過鬧到個員工精神緊張
可能等於冇修養掛

英文書買嗎 ？

TEMPALAY - FROM JAPAN

City Pop/ 渋谷系

麻麻地

我又諗下今年有咩碟係top既先....

其餘有d未聽真, 不貼了

呢兩三年個感覺係好聽嘅碟好多
但稱得上係top嘅真係好少

我間中會排下2010-18年最鍾意嘅唱片
呢兩三年嘅碟冇乜邊隻排得高
就算高嗰啲都只係因為聽聽下有感情
多過隻碟真係勁

好野好多時來來去去都係幾味
可能審美疲勞
所以你聽返阿蛆個諗法係好既

你就算寫日文我唔識睇都照買

x2

聽阿蛆嗰種純粹想聽啲同平時完全唔同嘅聲音/方向
好聽嘅聽唔少
難聽嘅又難唔少
Hip-Hop/R&B/Rock/Electronics/Cantopop/JPop/KPop都叫做聽過下
冇咩新衝擊咁咪聽下阿蛆囉
佢嗰種好撚認真但好撚難聽
食正香港娛圈最黃金嘅時代但又一手做爛個市
好撚霸權但又懶係開放嘅style
我喺其他artist身上係完全搵唔到

有時隻碟勁唔勁同自己中唔中意冇好大關係
始終聽歌呢樣野唔係純藝術欣賞
我揀top x albums呢d, 會試下揀兩者既intersection

有時聽d所謂好勁既音樂, 會有種"關我撚事"既感覺
咁好明顯呢隻音樂就係呢個intersection之外了

好撚霸權但又懶係開放嘅style
我喺其他artist身上係完全搵唔到
好撚啱聽

我對阿蛆既評價只會係: 唱歌好撚難聽
已經死得

我諗我會對蛆有興趣, 只得一個可能／機會
就係佢做隻碟班底好勁, 譬如十二金釵眾生花咁
又或者有人話我聽佢新碟搵竇唯做
咁既話就可能聽下

snail mail 評價好好
我覺得曲風好岩聽, 純結他indie rock 實實淨淨爽爽朗朗有d slacker味仲要是囡囡

但寫歌差咁d.... 不過呢d好個人

竇唯不一樣後中式曲風搭牙蛆抖陰

聽頭個次覺得ok, 聽多幾次就覺得乏味

好個人的，我聽Snail mail聽到爆粗
Deafheaven就甜絲絲

呢隻真係好中意, 好少出新碟會Loop 咁多次

Snail Mail我開頭覺得普普通通穩打穩紮
但聽聽下又幾好播
呢期成日起身會聽幾首先番工

阿蛆把恐怖聲如果豆泥識妙用, 隨時整左隻cult classic出黎

阿蛆嗰隻難聽夾雜住咗好多香港「文化」底蘊
係另類嘅state of art
每聽一次都會警醒自己做人不要太阿蛆

agger
從來冇人識用阿蛆把聲
叫Alex Fung幫佢搞隻Bjork style嘅碟啦

alex fung pop開啦, 佢俾ivana wong既野應該已經去到盡 (好似係)
阿蛆要豆泥level先駕馭到

用殃金咒mix牙蛆
抖陰也是樂器的一種

咁鬱嘅deafheaven都甜絲絲

uber司機播緊阿拉伯歌

我覺得呢隻算sweet嘢

音樂底係deafheaven/ Godspeed You Black Emperor
Vocals 係大野洋子 x 阿蛆
有冇得諗

全部都未聽過 雖然好多隻未出或者一出已經saved

Snail Mail 我認同Munchchichi 絲打

你想對D空少做咩

豆泥level接唔接受到同阿蛆作曲

梗係想............借筆填form啦

之前試過一上機就問個靚仔空少借筆填入境form
但等咗一陣都冇
我開頭以為佢太忙冇咗回事就由得佢
點知臨落機前佢俾咗支筆我之餘仲俾咗幾美金coupon買飛機啲免稅品

你想借人地下面嗰枝毛筆咋話

美國都有點餐機, 我試過, 都唔撚食用, 最後又係排隊

荃力G持佢打爆哂所有垃圾點餐gay

Tiny Moving Parts - Swell

midwest emo / math rock
應該會睇
諗起上次睇ttng live, 好悶...
live想睇d直接d既

其實我覺得Deafheaven隻新碟商業味有d濃
度緊個聽感

半年後應該有

Liam Gallagher urges brother Noel to bring back Oasis

小朋友齊打交

啱既 又可以見到Andy Bell係後面玩少林功夫加唱歌跳舞

dklm 點極都點唔到檸檬茶

所以我先會話聽落去個感覺甜絲絲（糖衣）

我第一次聽完隻碟個感覺係好sweet
係咪我搞錯咗啲嘢
但又真係好聽

SKIP SKIP BEN BEN - 鏡中鏡 (2015)

psychedelic noise pop / shoegaze

一直錯過了呢張
好正... (而且我好中意斑斑呢種聲線)
好眼訓都要聽多次先訓

關淑怡 - 萬物生

我覺得係易入耳左
比起以前sunbather係比聽開啲獨立野嘅人聽得入耳嘅所謂黑金溝gaze
今次係連啲大眾都容易啲接受得到嘅野
但首honeycomb同near我都好鍾意

我早兩日買老麥又係篤完一大輪比錢嗰陣hang機無反應 屌佢老味

最後係去左隔離部機度搞掂

啲大雜燴野

Commercial嘢啱我
我鍾意Honeycomb同Worthless Animal

Haru nemuri 唔錯
感覺似noise版水曜日のカンパネラ，但更加岩聽

而家一見到水曜日のカンパネラ就已經想笑

今年暫時最深刻既兩張album
sons of kemet - your queen is harriet tubman

a.a.l. 2012-2017

巴打識波 第一隻我都loop咗好耐

我都忍得好辛苦

我睇Rhythm Passport俾呢隻碟係十分滿分，真係極少有嘅好評。

我都喺度推過一下 不過Jazz嘢未必太啱indie友

Indie聽到悶咪聽下jazz野囉

jazz 嘢都啱我聽 不過唔係啲可以日日聽嘅野
saved for later

Joy Division Substance
#post-punk #punk rock

Dance, dance, dance, dance, dance, to the radio

B10 場this will destroy you 改左期做 12 月
refund 左, 買返香港嗰場睇算

life time fav

咩都聽

TEMPOREX - Care

chill chill bedroom stuff

金大煥 - 黑雨

最崇拜嘅韓國音樂人。永遠第一

啱啱先知佢地之前間magic bullet records 年頭摺咗

tiny desk w/ olafur arnalds

成副身家搞部鋼琴

YoungQueenz - I.H.S.V (In Hoc Signo Vinces)

呢首可能係我最中意既hip hop song

我都覺得M記個點餐機好撚煩

愈嚟愈覺得呢個post係連登嘅清泉

一路都咁覺得

agger

higher brothers - 因為

清除汪明荃

好型又好顛

核突得嚟又幾特別

早成個月偷跑....

如果好彩嘅話我8月可以睇到BBNG, GY!BE, deerhunter同interpol, 全部免費, 不過要上網rsvp到或者要排隊

你一定係講緊我

有咩未死既musicians係Muslim 巴睇唔到

好撚正

聽緊依隻，聽到near完全估唔到deafheaven會咁玩

其實呢度應該仲有好多正嘢不過我唔識或者冇聽開

你地勁推嘅deafheaven呢度星期二都有得睇

嚇死人咩
個心離一離呀

明明係講緊我

阿蛆同清泉拉唔上關係

稍為international d既band你都可以睇得到啦

我覺得係美國大城市最正既係有得睇美國d indie bands
因為實在有太多美indie bands淨係會搞美國tour
歐洲佢地或者會去下, 但亞洲tour就唔洗諗喇

呢度得我一個不停表達對牙蛆嘅欣賞
仲唔係清泉？

香港呢兩年好似少咗好多, 早兩年mcpherson都好熱鬧

周小姐：一直無為意美食廣場是走光黑點，「驚驚地」

水曜日又嚟香港

會唔會玩波波？

今次室內冇得出海

係咪特登搵個好安全架？

Post親牙蛆都被人負皮
呢啲post個後生少少啦

俾咗第一個負評

俾咗第2個負評

第一眼睇左做Interpol...

加埋有9個

新紀錄

證明indie post冇個識貨
淨係識J埋啲咩水躍日國際牌

我冇俾

如果當日碌出海嗰個係阿蛆就好

華麗轉身
華麗濕身
華麗過身

星航係對波到拎支筆寫電話俾我
成張紙有乳香
可惜係用黎提供意見既電話

Dup Techno

德國所謂既民族性真係肉撚酸

真係肉酸到爆

場地越黎越貴, 冇乜人想蝕錢.
而家一係唔睇, 一係要考慮埋北上

graham coxon 北美tour

黃耀明 - 我的廿一世紀

擺明racist都仲有人幫德國足協口架

去唔去日本睇mbv

Spotify:

Soundcloud:

Bandcamp:

Moving Mountains - S/T

發生咗樣巧開心嘅嘢 有無正嘢推介俾me?要啱mood嘅

一年post 幾次

你咁講都只係想我post我嘔像蛆

我都想吸收下啲正能量

我真係走左去youtube search

聽住首歌學MJ咁跳返PART舞

[pop] 好中意4:50 開始 bruce springsteen同stevie wonder對唱果段

開心嘢聽Kylie Minogue嘅I Should Be So Lucky

聽晒上面咁多巴絲嘅推介

原來spotify同我公司同一個building.....真係搵錯工

又抱孫？

香港邊到有好食既大排檔/嗱咋檔？
北河街熟食中心ok?
我partner話想試下喎

唔熟
但記住唔好去陳根記, 沽名釣譽 (由沙田搬撚左去大埔, 而家唔知仲係咪大排檔了)

沙角打邊爐.... 真係好嗱咋

佢食辣會跳舞

沙田圍 ？去過啦

我順便去深水埗掃下野
原本打算去明將但執撚左
果頭最嗱咋應該係北河街街市啦掛！？

呢排都係用bandcamp app聽歌
bandcamp買歌真係方便, 好危險....
但望住collection果度一隻一隻咁增加又有種滿足感

我要磅水真係磅撚到破產都唔掂, 呢幾年比spotify寵壞晒, 亂9咁聽左好多
而家買返好多都係以前spotify聽落
叫做還下債

spotify keep住比月費, 但基本上好少用了
同埋spotify每次開app都load好耐 (可能因為我有幾千個playlist ), 更加懶用

house, 係我聽既電舞曲入面算比較uplifting吧

Sorority Noise - It Kindly Stopped For Me EP

when a loud emo rock band becomes ambient-folk/slowcore

但佢多數係請IT9同engineer

去深水埗可以食下維記咖啡粉麵隻咖央西多+凍檸茶，粉麵就不了

我Apple Music同Spotify都有join
但九成九時間都係聽Apple
因為可以combine埋自己買啲碟
統計到自己平時聽咩最多

今年暫時聽得最多嘅歌

spotify IT9

好想做

閪吱的美食家 - 大愛包容宇宙第一維記洗衣粉豬膶麵！- 20161111

Join the band

Mo Hong Kong

Sales and Marketing 應該最易入
外型討好加識鳩up就得啦

香港都已經唔愛你 有機會緊係走啦下話

就係唔討好

head of food and nutrition都請

去食識下坡仔啦, 再唔係去瑞典食大隻佬

唔知點解依家已經冇乜intention識人
覺得好煩

我都係, 唔想再loop

雖然有d 仆街fb page 教人永久免費Spotify, 但佢今日股價創新高

我已經好厭倦嗰種日日唔知點解會諗起對方嘅感覺
哂錢哂時間哂心機

我真係對個粉麵麻麻

仲以為自己入錯咗感情台定飲食台

Indie post嘅人對音樂同飲食都有追求
唔會求求其其

聽得indie嘢一般都感情豐富啲

冇認真聽歌好耐
最多都係出街hea播x japan同yoshiki啲classical

但係個人冇咁emotional

Japanese writer Haruki Murakami to DJ on Tokyo radio

我對佢D野麻麻地

維記啲麵係比英國足球/cigarette after sex/Tame Impala更加overrated

我屌你老味
成龍大哥唔係淨係識唱真心英雄架咋咩？
八十年代仲出過啲日文歌
我仲係喺r/citypop度搵到

聽到咸左

you say anything 日文字日文字日文字日文字~~~

上廣州搵我
我香港留一日做中轉站咋

廣州唔熟路

老老豆豆 廣州可能係強國地下音樂界嘅重鎮 當年嘅打口碟好似就係喺廣州散去全國

下個月應該會去蘇格蘭同愛爾蘭

睇過套愛爾蘭電影 聽佢哋啲口音 真係黑人問號咗成日 反而蘇格蘭口音好好丁

我都想去

一齊去食古古叻

蘇格蘭先難聽, 去過一次, 同平時睇波都聽唔少

irish就少接觸d

我去嘥錢

我細個嗰陣
睇廢夾遜講野
一隻字都聽唔明

Metoo

我而家都聽唔明

加力查d scouser accent 都好難明

究竟去完個人會唔會開心d定去完仲頽

舊年去英國嘅經驗其實係開心

你霸王硬上matt

你去食仔咪開心
我地邊得

係Matt硬上我

仲有喺德國逼車被靚仔攬+扶

你地食女咪得囉
男女平等der

係就好

想整旅行soundtrack

愛爾蘭同北愛有咩band

淨係諗到u2, ash, god is an astronaut....boyzone

tdcc

Kevin Shields同 Colm xxxxxxxx鄉下

係喎竟然漏咗mbv

去dublin買返隻loveless先

我想問liam gallagher果種叫咩口音?

Manchester 嘅叫mancunian accent

呢type麻麻地

Mancunian?

Steve Lacy真係好boyfriend-able

我記得係舊登提過
我老豆讀大學既時候做過下同打口碟有關既野

就係係廣州開始

the cranberries 🤔

sinead o'connor

Damien rice

check TG please, 兩日都唔覆

Sor見唔到

省城D人文明D有taste D

祝福佢地

My Bloody Valentine are on their North American tour as we speak and have been playing a couple new songs amongst favorites like “Soon,” “Honey Power” and “You Made Me Realise.” They first played “New Song 1″ at Meltdown in London, and the other, so far known as “New Song 2,” has been played at shows in Seattle, Oakland, Los Angeles and St. Paul, MN. “New Song 1″ is more of a roaring ripper while the second new one is in 3/4 time and showcases MBV’s beautiful side. You can watch video of both (“New Song 1″ in LA; “New Song 2″ in Oakland [via CoS]) and check out setlists (via setlist.fm), below.

Main man Kevin Shields is still saying there are two MBV EPs coming this year with a mini-LP due in 2019. “I just want to get stuff out and see what happens,” Shields told SF Weekly ahead of the Oakland shows. “I wanted to work on instinct and not worry too much about being conceptual, because I knew that would probably take too long.”

睇緊fuji rock直播let's eat grandma

最近有咩碟推薦 呢排都無咩聽歌 難得有假放 想聽下

好似 neoncity 果邊有入貨

學生哥叫少啲春啦

想聽咩類型？

咩都聽啦 最近Deafheaven果隻好正

Pariah

Pram

Forma

連續兩三星期都無咩機會成隻碟聽晒 你自己試試啦有興趣的話 唔啱聽唔好搵我

我睇緊Channel 2

又2019
等多廿年應該屙得出隻碟架啦

我得星期日啱睇
有Anderson .Paak, Kali Uchis同Vampire Weekend

去唔去日本睇

佢唔去

我要去嘅求其出張機票即刻行都得啦

你去唔去 我剩係去前夜+禮拜六

mac demarco

我係去都淨係去睇mbv 嗰日架咋

黎啦 我睇陣thundercat john

其中一張最重而我又聽得明既作品
其實幾正

十八年

巴打寫blog?

無呀，不過有興趣

v i r t u a l r e s o r t ™ - CYBEREALITYライフ

有nicolas jaar, aphex twin

好耐冇J過呢條片
zakk wylde 霸氣到

X japan Dahlia
#metal

hide作曲嘅drain聽得幾high
其他yoshiki作曲…嚟嚟去去得個幾款
反而white poem I幾特別
有少少shoegaze元素?

去蘇格蘭差兩日先睇到mogwai, 不過有得睇jamc

我都中意drain同scars呢兩首hide寫既

我鍾意條仔原來去咗Fuji Rock睇
睇Jack Johnson直播見到佢喺觀眾席

毒撚少出旺角 其實有無indie嘢喺菜街表演過？

做咩每次都有負皮

N年前好似有d freestyle battle

independent 嘅唱腔

independent 嘅風格

independent 嘅衣飾

冷眼對待一切反對嘅聲音，配以熱情如火嘅表演

咁有 swag 嘅 performance ,夠哂 indie 未？

唔quote相啦 上面嗰班簡直係香港Bjork

Agger

係咪年紀大咗口味變咗問題？
依家聽Vampire Weekend冇乜feel

第一次聽呢張碟
頭幾首聽覺得正
越聽越覺得悶.... (最出名果首teardrops冇咩感覺...)
之後眼訓, 之後逐首replay下聽真少少
屌你而家聽左兩個鐘仲係聽緊呢隻
眼皮好重

One of my all-timed favourite

我成日quote嗰句「toy-like people make me boy-like」就係嚟自Risingson

頭幾首正
等我唔眼訓再聽成張

devendra banhart - ape in pink marble

有啲音樂偏偏十分低調唔造作唔浮誇
陰啲陰啲咁
最後發現好似比人一刀插入心既感覺
耐聽既碟is alway wins the race

我承認我係因為隻碟好聽所以覺得3D巧令囝

啱啱行完專用區返黎

啱啱先知有個我J開嘅GV男星轉咗行做歌手
好難聽

啱啱香港電台播Clairo啲歌
有冇人聽到

Agree
我選the microphones - the glow pt2

我選Mercury Rev 不過又唔算行低調作風 不過都算係我無限loop之算

無聽電台好耐 多啲播下唔同嘢都係好事來嘅

I ~~~ took my shirt off ~ in the yard

Btw Mount eerie最近兩隻碟我都聽到咸左
好似一個傷心麻甩佬依依哦哦講故講佢死鬼老婆咁

呢類歌係電台播易入口啲, 聽開pop嘅香港人都唔會覺得好突兀
如果香港電台突然播mbv真係會嚇死人

証明你已開始麻甩

屌你老母好彩人地公司有包車上唔洗我搭和諧號

睇下 Muse 新相幾型
睇live會唔會dick up?

屌碧咸入咗Muse咩

之前通利買個$199耳機收收地皮
有咩一千樓下嘅平耳機抵屌

冇嘅買返呢個算

標準答案
Shure SE215

如果你鍾意聽中高音 結他呀PIANO SNARE既聲
咁就IM50 70 IM01
ONKYO E700M都OK
如果鍾意BASS多啲咁就SE215啦
不過SE215其他野都差得好緊要
啲聲好焗

新手入門通常都係IM50 vs SE215
我自己就麻麻地shure

IM70 其實都好似唔洗1k, 用過覺得Ok, 係太大舊戴得耐會有啲痛

我唔知點解戴邊款都會痛
不過IM50/ 70呢啲好似太大舊塞得唔夠入

215辣殺黎=.=
Final audio e4000 e3000 e2000

得罪講句 而家佢哋真係越嚟越柒 睇隻新歌MV真係柒到痴晒線

我嘅中學雞三大巨band
Coldplay
Muse
Linkin Park
三隊已經走哂樣

但如果過幾個月轉iphone係咪買住200蚊屌埋呢幾個月算好啲

你好明顯係燈神
例如Drake

Iphone要用賓周仔=.=

買個靚啲耳機又可以聽得耐

ip用airpod 仲買乜鬼靚耳機

直接買啲幾千蚊啦 第時做iBank 散紙姊

要分開買架 邊有咁好死送俾你

花灑當工具用就好用 用黎聽歌係街乜都變noise rock

又唔見燈走呀蛆

試過入一架lift 心諗做乜咁嘈 望一望入面三條友都係用緊airpod漏晒聲

仲有The Weeknd都俾我燈埋

好彩國際牌同Frank Ocean仲未

阿蛆就算我唔燈都遲早走㗎啦

Frank Ocean仲未肯出碟

我條仔肯定同你拖多兩年先出
扮哂有神祕感／千呼萬喚

其實我覺得一買就買貴野係最省錢既使法
而且iphonex(8未聽過唔知） 用貴耳機聽歌質素我覺得都可以接受

最難接受都係條賓周仔姐

Agger
買平啲嘅結果只會係愈用愈後悔
成日營住如果一開始俾多啲係咪可以買到更好嘅嘢

買貴嘢唔使成日諗住換 我手機/ 電腦都係直接買貴少少可以用耐啲
每次買耳機都係比起自己筆直再貴多少少

我對westone耳機之前唔知係咪個plug位入面有線斷, 又係得返右耳聽到
谷9氣, 成撚日都係入面有野斷
近幾個月用緊我哥對cheap cheap sony唔知咩型號
聽聽下又慣, 唔撚理

但我覺得貴野唔等於襟用
可能我個人用野粗
耳機成日卷埋一住就擺入袋

覺得Westone啲線好撚幼好易斷咁 我果對都好似係右邊大聲啲
好似仲未過保 搵日去睇下

我每次慢慢卷返靚仔佢塞返入盒 但其實好撚煩

買得電子玩具多
就會發覺啲入門平嘢其實先最貴
因為其實間廠俾少咗好多嘢你
玩得嗰一陣已經追唔上時代
然後又會好想換機

我個結論係
入門嘢其實唔係俾咩都唔識嘅人玩
而係俾啲知太多而已經去到咩都冇所謂嘅人買

開頭都有用個啪啪盒, 但有時轉袋懶開就懶

我都係會卷到令令囝囝咁塞入盒
我好唔鍾意見到一堆線

但而家部手機要連埋條type C線 煩到嘔
想索性買部player

其實對聽歌有要求又唔介意有多部機嘅人真係應該考慮買player
我曾經玩過一排
個質素完全係另一個世界
不過後嚟嫌麻煩所以放咗

其實條線應該打8字咁收起 之前有朋友教過我 耐用好多唔傷線
推介親嘢都好快就變咗加少少系列 千幾蚊筆直變到不如直接買最貴同買部player

Black Taffy - Parlour Arcana

lo-fi 製作／hip hop beats／好多sad sad管弦／4首歌仔

我係喺coldplay俾人話最差嘅a head full of dreams時期
先接觸佢哋
隊band變成咁好可惜
a rush of blood to the head係佢哋實力極限

你哋好後生

仲未出世

有時都想早啲出世 如果50年出世就正 可以見証到好多美好嘅嘢

SE215戴得好唔舒服，UM1啦

CP值上 Sony Walkman個A系列都屌得遇

唔知點解我對Bluetooth 耳機完全冇興趣

我對315壞咁多次都只係不斷咁買線換, 勁乞衣

me too, 有時用成三分鐘先解到纜, 俾人望住成個on9仔咁

我根本唔想出世

幼線好撚煩

我用第一種方法

315係粗線

就嗰日啫嘛, 我解條線嘅時間已經夠聽一首歌, 都唔知點解日日用都可以打哂kick

咁灰？
雖然不如意事 十常八九 不過諗返轉頭都會因為嗰一二而覺得開心嘅

我諗之後人越大越獨立灰既情況會減少既

究竟咩係賓周仔

上面巴打s講嗰堆耳機s耐唔耐用

呢條咁嘅嘢我用過一次已經唔想再用

A17用家路過

睇各廠既qc 通常壞頭會多過壞對耳機 見到MMCX自己小心
我用親都未壞過 買新野都係因為跌左...

美帝讀書返嚟，唯一一樣可以拎嚟講下嘅係我同Mount Eerie 住同一個縣

一對原本都唔錯嘅耳機
一插完條賓周
Sigur Ros都變汪阿蛆

六百幾蚊有交易啦

換線最易賴嘢

已轉玩藍牙

好過0.75/0.78mm嗰啲爛閪頭
搞到我對野跌鳩裂咗

我依家有一對插線
兩對藍牙（有線、真無線各一）
雖然明知插線好聲好多
但我都係用藍牙居多
因為太方便

MMCX唔需要換線 佢自己都會壞

個頭到咁上下就會玩完
最快兩個月玩死一隻

賓周仔對聲既影響我估要好仔細咁聽先會分別到
只係個使用體驗太差 吊住吊住

感覺佢屈兩野就斷

番到屋企坐定定聽會幾明顯
耳機直插iPad同經賓周再插係有分別
行街用屌下屌下嘅使用體驗係好差
fing下fing下嗰啲聲會傳到去耳仔

之前已經用爛咗一條要去Apple Store換

8仔用家
覺得其實過得去

一諗到早五十年出世連網都無得上就覺得好難接受

賓周仔又真是幾濕鳩
最驚咁細兜 撚兩撚唔見埋

BTW
谷鬼氣買左飛
15號去睇mbv

條賓周又幼又軟
渣上手勁冇feel
耳機個重量搞到條賓周好易the住皮咁chok下chok下

htc條賓周仔又幾好feel 不過始終多咗舊嘢 煩

部Kindle Paperwhite貌似正式收皮
有冇巴打有E-book reader好推介？
想買大mon啲

Apple嗰條賓周如果粗啲硬啲可能會好啲
依家嗰條仲幼過佢原裝嗰對耳機

都係Kindle Kobo之類

Kindle Paperwhite又未出新
但Oasis又勁貴
而且7吋好似又唔係好大

Kobo有部7.8吋貌似OK
但我未用過佢個OS唔知好唔好

唔睇漫畫之類 pw夠殺啦

A16 MGSV Outer Heaven版

Btw SE215真係不了

今個po好似無咩點貼碟就爆po 大家檢討一下

一係叫國際牌貼GV補數囉？

今個post由睇肉台變飲食台再變成情感台到依家變咗購物台

貼下新仔先

Gaika - Basic Volume

痴線
貼咗盧冠廷條link
呢條link先係

大家想睇嘅話我可以推介下

我都未聽呀 你咁快手

好多細蚊仔上架 唔好亂貼啦 圖書館bam你呀

巧鍾意
可以入我條新仔list

仲有呢個仔仔都幾正

屌你咪制呀

我貼最多，你地慢慢檢討

邊個負皮我

最正應該係做70後

其實我好想分享之前提過個男主角好似The National主音嗰條片
睇住條片就好似聽緊Boxer隻碟咁
但我搵唔番online source

SWARVY - Anti-Anxiety

jazzy hip-hop
instrumental beats 佔多數, chill chill的
唔錯唔錯

【LIHKG】【INDIE】此時此刻，你在播放哪張專輯XXV

開定先
廢事聽朝番番下工先嚟爆

夜晚聽吓跌波子

Marble Machine - Wintergatan

The Internet - Hive Mind

唔記得貼咗未
但呢隻好聽過上隻
因為Steve Lacy出現多咗

「入 我 條 新 仔」
嗯

耳機我由se215 > westone 1 > final V > se 535

Se215聲唔錯，但好易壞線，用左兩條都係1年未夠就壞

Westone 1就最垃圾 我覺得同一兩百買既耳機無乜分別

Final V特登係日本買，無乜驚喜但不過不失，不過用左幾個月咁岩公司有優惠$2700買se535就轉左

暫時最滿意se535

Player就由iPod classic > Fiio x3 > iPhone 8 最滿意iPod classic

但入歌實在太撚煩，依加直接用s手機portify 聽歌算9數

iPhone 賓周仔用慣左無咩野

聽耐左覺得聽歌最緊要方便 搞咁多野好撚煩

勁耐冇聽muse, 大學時期真係勁J佢地

本來冇諗住聽但見你咁講我又想睇下個mv

個落差應該係Coldplay由Viva La Vida去Mylo Xyloto嗰個level咁上下

佢地個trajectory 都幾似

差唔多時期出道

頭兩隻碟最正

但又係柒咗之後反而仲紅

MUSE家下嗰種劣真係唔係一般咁劣

單曲計Muse暫時仲未夠Coldplay劣
柒味可能會喺新碟全力放送

5000 miles left on the road
200 hours til i’m home

佢架跑車都好慢

youtube成萬個dislike

舊年整過個咁嘅圖
Linkin Park已經冇咗
放長雙眼睇下Muse同Coldplay會點

要改, 噚日先話arobtth 係coldplay 巔峰

始終都係Parachutes最正
但AROBTTH係最平衡到商業同風格嘅一隻
X&Y開始已經開始好似華麗轉身咁崩壞但都叫過得去

hybrid theory你set到咁高
利申 好中意

呢三隊嘅頭兩隻碟真係好正
係經過那些年我轉哂口味之後仍然會同人講我因爲呢啲碟因鍾意呢幾隊band（even啲人笑鳩佢地係commercial crap）

muse而家我連live都唔睇, 因為resistance 之後嗰d佔setlist 太大比例

coldplay 我仲未睇過, 應該都唔會有呢日

我Muse同Linkin Park都未睇過
鍾意佢地嘅時候冇錢睇
大個咗有錢睇但已經嗰鍾意佢地
不過依家Linkin Park就算想睇都唔會再有得睇

依家聽Justin Bieber、阿蛆、坤哥都好過聽Coldplay

live in texas
都唔知風魔幾多青少年

chester 啱啱一年

Chester真係一代年青人嘅偶像

咁我寧願聽Coldplay都唔會聽垃圾坤

坤哥我都聽得出佢想做乜嘅
當然出嚟個效果好差係真

【LIHKG】【INDIE】此時此刻，你在播放汪阿蛆哪張專輯XXV